點解忽然唔見晒和理非？

頭先7點未到已經有風吹話要後退到天后炮台山
成班和理非退到大坑之後就個個開始換裝

我雖然係和理非 但我今日出黎係想做盾
人數多就係盾 人數少就變左做負累
坐左係炮台山3個字見到和理非不停咁走
一心想折反做盾又有人勸叫我換衫走

三個月喇 點解次次都係咁樣啊

我地要有新口號！
勇武先撤 和理做盾

聽日 930 全港三罷

等和理頂住班黑驚
勇武先走 保留實力

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

勇武先撤 和理做盾

推

tui

大家係咪真係想革命

定只係玩下

肯做盾嗰啲都唔叫和理非啦
今日有咁多人出嚟都算係咁㗎啦

岩，勇武要先撤，和理非要齊心

唔換點做盾